拓荒者班撚屌係咪想吾皇收山

屌你老母茅撚到，又打頭又肋手。
比吾皇開開心心咁過張伯倫記錄唔得ge..

朕好撚嬲啊差一個助攻先三雙
傳比你地又唔撚射

季後賽又唔見佢地咁好火